狗狗有新line account: @hkpf53333103

【明報專訊】早兩日警方重推「反暴力報料熱線」，轉用咗WeChat、LINE、SMS同電郵，點知「蝦碌」再上演。Emily嘗試用LINE加入警方帳號「hkpf53333103」，但出現「Error（錯誤）」，好多網民亦遇同一問題，原因係警方開嘅個人帳戶，好友上限只得5000人。警方噚晚開多咗個LINE帳號「@hkpf53333103」，截稿前仲可以加入好友，但警方截稿前就未有回應。
LINE：機構少用個人帳號做公事

Emily搵LINE香港區發言人劉先生問過，證實原來係真，警方帳戶開咗24小時內已達上限，唔可以再加好友，但警方無搵LINE解決，仲未知警方想點，而LINE方面仲研究緊警方帳戶情况，未定案點處理，暫時只可以維持現狀。劉先生亦證實，警方帳戶收到大量來自香港同台灣嘅檢舉，要同台灣方面一齊審視警方帳戶有冇違反使用條款，再決定係咪需要罰則。

劉先生話過往好少機構用個人帳戶做機構事務，多數同LINE申請官方帳號，若警方有需要可搵LINE申請；至於審批條件、要唔要收費，佢話每個個案情况唔同，要到時再慢慢傾。

你明啦

直接同總公司投訴
香港區公司只會包庇黑警違反使用條件

又話收了皮？

we chat is the last resort

推

幫屋企人登出wechat

Line都down 咗,入唔到去

快d report呢個account